點睇iOS 更新越整越柒？

整到咁樣衰 逼人唔撚用啫

屌 咪又係死死地氣去習慣

個轉keyboard 容易誤觸單手操控好麻煩

我都覺